屌你老味車行佬真係無個好

過年前已經落左訂話明3月有車到
點知過左幾日就打黎話3月果批賣晒
要等3月造車4月先有得收車

我又on99等苦等到4月
點知尋日打黎話船期問題要5月先有得收車

結論，車行佬無個信得過

車行又係玩價高者得
你平價d咪等下先

咩車

3月造4月有得收

咩車
邊間

買房跑
日本二三線車行

九十年代專跑rally
得兩間自己估啦

掃把佬？

係

咩MODEL一個月造車

前年買架XV唔上會，約好晒時間交車都要我係鋪等個sales鐘

成個鐘

好似收左錢就理鳩得你咁

Wrx

過左海就神仙

幾錢包啲咩？

意美係咁上下
你買WRX唔係STi? 咁奶硬

點解奶硬？

買餸車
遲下車個仔返學
間中又比老婆揸返工咁

Wrx夠架啦

個sales覺得唔夠

37蚊
好齋下

屈左佢好耐都唔肯送油券
仲連雨擋都唔跟比我

等車等到精神分裂

成日上youtube睇人介紹架車
又上網google架車點保養有咩要注意咁

家陣自己架車又唔敢chur得太盡
就黎交車比人揸得好小心又驚撞

AT WRX 仲要唔係STI
你買Levorg好鳩過啦

屌估到

認同，咁用法買掃把冇乜為

其實Levorg做家庭車一流
買WRX兩頭唔到岸